其實d冰鮮牛扒係咪急凍扒解凍出來?

定係由頭到尾都係冰鮮狀態運來?

啲急凍牛扒其實都係冰鮮牛扒急凍出來

wrong